====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De dérive en dérive , ce qui est réalisé n ' est plus en rapport avec les intentions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

